我係一個和理非，想同其他和理非嘅人講幾句野。

和理非，即係和平理性非暴力。

既然自認係和理非，咁我地就應該更加要用理性，有禮貌咁勸人唔好影相，解釋俾人聽我地點解示威/不合作運動，用我地嘅幽默感去擊退一啲黎搞事嘅人。

既然自認係和理非，我地就應該理性分析下勇武嘅人仲有冇心力有禮貌。佢地長期處於精神崩緊嘅狀態架，佢地俾人影到隨時要坐十年架。

既然自認係和理非，係有理性嘅人，我地係咪應該唔好係咁屌自己人，唔好講晦氣說話打擊士氣，唔好每樣野都話失民意。而係用我地嘅辦法，諗下點樣贏返啲民意返黎。

隔離有post講，機場，先禮後兵，短期目標，我覺得都係可行嘅做法。我地可唔可以入去討論下，做一啲對整個運動有好處嘅野，唔好一唔啱自己心水就割蓆。我地都係自己人，都係香港人，可唔可以一齊行落去？

仲有，就算冷氣軍師，其實都有我地嘅作用，最基本嘅就係我地唔好自己俾人帶風向先。

1. 新聞po睇日期先覆
2.有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆
3.前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。
4.俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」梁天琦（2019）